勇者赫魯庫 89話

訊息量好大

以為講90
剛睇完90，作者好識賣關子

咁快90？ 生肉？

見到封面又諗起奧莉希亞

熟晒啦

借左都唔包贏

九成老撚點啦

如果女團長復原左，小安妮仲有無機

你會揀大波長腿年輕貌美定係平胸矮小千年老妖？

2個都好正好難揀
不過都係鐘意女團長多啲
小安妮俾返阿組算啦

Btw，你個名超正，地雷娘

安妮欽點女主角wor

復原就變小三

安妮同赫魯庫似戰友多，最後應該都係同返奧莉希亞

呢句真
不過唔一定有愛情先叫女主角既

打完逼佢番人類國家
魔界唔係佢應該住既地方,但都會歡迎佢黎

有愛好睇d

可以提升胃痛程度

點逼 個意志呢